港珠澳條橋多車到呢

定時運高睇唔到

全球最安全既行車橋

等睇key圖

佢突然通車, 就算已經有生意係中山珠海
中港貨運車都未夠時間申請
上橋要文件, 唔係話去就去

私家車申請上橋仲要無得落橋揸
剩係楂過河, 泊車
把撚咩
你話上橋後可以比油上200km 和合石就大把生意遮

屌想表達啲咩啫樓主你
依家起條橋俾你一個人用
唔識心懷對黨既感激
仲想係到煽動反政府情緒
你有咩居心
利申：我愛國愛黨

條橋咁空 鼓勵下屈馬拉松係依到搞 咁就唔洗鬼死咁早起身避開繁忙時間

一年封橋兩日
東望洋跑道一部份就ok

咁多車, 有排塞

一齊跑落個海

部巴士九成係比半價既老野

部部車要地牌先得有幾多車可以用個流量似後都唔會大

因為條橋負重只可每次一架車行，第一架車過晒橋先可放第二架，否則會塌橋㗎

咁不如唔好限速，仲快

其實拎黎做賽車有冇得諗？

用來搞百萬行，馬拉松一流

用黎賽車好呀

有負載上限㗎 多車條橋咪冧

單車賽道

黃泉路咁樣

每公里多一架都危危乎
塞車都要隔幾百米先安全

點睇都係香港收皮先
昇薈愉景灣海旁比中國政府強制徵地起人工島
仲話2年後起格離起多個海軍軍事船廠

大灣區機遇處處

屌佢老母東涌本身啲大陸閪有錢都會買OUTLET
依家珠海鄉下黎個班買唔起野淨係坐街邊
樓下逼到仆街

樓豬去咗邊
報個平安好喎

所有好快就會瘋狂放寬
一街支那車不是夢

冇牌呀

係開既唔該支那同澳門都大開中門任香港車入，咪撚同我香港就中門大開，支那同澳狗就限三限四

踩定踏啊

明明無車巴士都開咁慢

三地車牌係為左入香港 噢門境

兩地車只可去中國

第二日已經有司機渣錯左冇三地牌嘅直通車去澳門

個司機渣到一半先知拎錯車 迫住要渣去珠海 再叫第二個司機再渣架三地牌嘅車由香港去珠海再入返澳門市區

條橋二十年前起好作用應該好大

成條橋都係白鴿籠 邊個夠疆超速 一次過收三地告票比個司機

依家講緊五年內換晒香港班人做左駄車

好多人呀

得啦，黎緊開放自駕遊同你塞爆佢。

班有錢佬唔洗等Sunday morning

大家唔記得隻兔仔就快來探港 好想睇下隻兔仔會唔會好曳，整爛啲基建

放道具 玩Mario Kart

香港短期內無可能變左駄

如果揸部超跑 開200km 肯定好free

空成咁 跑個日條橋封都唔撚使封啦

陣間太多人投訴條橋冇車行
畀政府藉口開放大陸車自由出入香港

跟本設計失敗
用番深圳灣模式
香港租地響珠海澳門口岸人工島
做一地三檢
成條橋歸香港管(兼左上右落)
未過關前有大型停車場
唔洗買大陸/澳門保險
有中港/港澳牌直接過關唔洗另外申請
只有香港車牌先上網預約停車場
(確保唔會揸到去滿晒)
直接揸過去泊車就過關
咁就唔會無生意

On9，啱啱通車咋喎

你個名

又有籍口放多d蝗來自由行

根本就無乜人會有粵港牌照

而家係咁姐 唔好咁短視

賽船下話

好撚煩 新聞日日狂播
究竟要播到幾時

咁多車唔驚塌咩

遊戲機中心用街機版，整「大灣區賽道」

條橋原設計係貨運為主，依家形勢吃得屎

幾好 對住d海風幾岩跑馬拉松

絕不發生車輛相撞の橋

飛機貨運咁發達

正 可以飛車
今次港豬澳車神仲唔係我

啱啱CCTVB新聞啲廢中笑到我

如果開俾紅van搞香港》澳門 係條橋開過100不是夢

張建宗隻刷鞋狗話下年年中條橋會多車用喇

唔係整黎比人行架 冇設計可負載人數 馬拉松仲要一下下踩落地 冧左你賠

幾時有 $2 優惠

蹝錢起埋d冇人用既垃圾屌 高鐵又係咁條橋又係咁on99

呢幾日大嶼山已經開始變成深圳
行山都勁多人，仲要有啲係珠海嚟嘅大媽

唉

冇人用條路咪闊囉

lm

真 定假

我淨係知港珠澳三段嘅抗風程度都唔同
TVB話香港段最好

比賽來回已經100幾K
有地方操車唔錯

再補充
橫掂政府都係送錢比大陸
不如成條橋買斷佢
1200億香港出42.9%
即係出685億
再響珠海澳門口岸人工島再填海
搬香港口岸過去做港珠/港澳一地兩檢
連改番港珠澳大澳做左上右落，洗多250億好未?
原有香港口岸人工島有130公頃
因為飛機航道起樓住人就唔得，
不過可以做商業設施/搬市區工業過去改起住宅
好過洗一萬億填東大嶼

你以為
機場格離已經填緊海話起一百棟樓
不過香港人應該又無份

就算香港比晒全部錢
都唔會屬於香港
大陸唔會比香港話事

嗱，老實答我，有冇見到珠西先

都唔使起三跑

淵

道之始也

三跑for 運輸機
港豬澳for 裝甲車

條橋有冇設計整埋鐵路

再加埋南海個永不沉沒嘅航母人工島
中國又嬴

深圳灣都係咁
只要錢比得夠
大陸比你話事無問題
都係一條橋咁大把
仲有之後保養維修香港硬食
佢地唔洗再出錢

香港愈黎愈低b
起埋d冇銀用既野

你忘記左建造問題

通常去地獄都無人想陪你

你明嘅首先解釋下點解要雙程三線

又輸打贏要 上次山竹咪又係乜事都無

比外星人用

中國要洗香港既錢

好多靈界既車

去飛車又幾爽

個個都估知，係得政府估唔到

一條鳩鐵一條3豬大橋
要請幾多閪人包車黎造馬先得
李+x咁請人一個月都窮

拎黎跑馬拉松啦

不過記得帶回鄉證/passport

最想睇下維修費要幾錢

拎黎做Formula E賽道啦！

上次都未通車
有冇事都冇人知

根本乜配套都未搞掂 係大陸政府無撚啦啦話通車
連運輸業界都係同我地同一日知道5日後通車

多左兩三地牌會多車d但肯定冇佢地估計咁多

鬥直線加速？

以為拍緊那夜凌晨..

樓主去做咩

澳門過來，兩面都有樓

新屎坑都無一堆人三分鐘熱度

空運成本可能仲低

司機訓陣覺都揸到過去

之前個牌炒到成百萬
現在炒燶都幾十萬
正常都唔會多車

就係唔想香港管

Chi-na學足蘇聯噉就不如香港抌筆錢落 ground-effect vehicle 投資重好

海關真係無野做
入境都係

剩泊澳門口岸唔洗 但手續煩到傻

第一日係咁架啦 你嘈乜撚野

首先怕多車，條橋頂唔緊
其次就要你班港澳豬俾錢起橋
就無得俾你班豬自由通行
等班狗官同權貴可以暢通無阻
再來就迫尻你班平民俾錢搭車收下路費
名正言順攞你錢起基建再要你俾錢先用得
仲有一班on9話厲害了我的蝗

分分鐘可以廿分鐘跑完全段
即刻屌打高速船

其實有國際牌就應該香港澳門都通啦

國際牌只係跟人嘅駕駛執照 架車一樣無牌無保

睇張圖以為係果啲咩模擬巴士軟件

無

一日要兩地牌三地牌先行得，一日流量都唔會多，但完面開放港澳交通又頂唔順，所以條橋根本唔應該起 而家唔起都起左，我覺得應該要推港澳有限度互通，反正都係右軚，支那車就算啦左軚

澳狗起碼都係右軚，揸車冇咁狼而且數量少，連深圳珠海，香港交通癱瘓啦

中港牌有幾多呀
咪比果啲有錢人用囉

見條橋流量少，之後就會慢慢放寬限制。

唔會放寬 因為政府一早預左蝕
國家面子工程

俾千億起條冇車行既橋已經係一個國際笑話，仲有咩面子可言

到屯門赤鱲角連接道開埋就會多返

屌，悶到仆街喎

應該比所有香港私家車可以任入中國
唔洗乜撚野兩地牌
咁埋多車用條橋囉
珠海塞車問題唔嚴重，香港d車塞佢爆

香港d車塞佢唔爆

支那死要面a ma 係都要對等

你就on 9 入澳門境要比錢幫架車買個澳門牌 又要係澳門返工又盛

架車唔入澳門 泊佢個停車場要申請好多野 煩 仲要唔一定批你嘅申請

唔比26行

除左直通巴同公司私家車申請到外

冇諗過比一般人用囉好冇

唔係只批四千個牌？

放心，到咗2047(或者更早)就會多好多車
因為到時融合晒，又變埋大灣區
香港人變大灣區人，一國兩制只係講行政同經濟上
關口變成安檢站同收費站，咁條橋就會多好多車因為同條普通高速公路冇分別

條路咁空盪盪，等睇有司機揸到瞓著然後炒車

可以拎黎做馬拉松

遲啲可以係條橋跑馬拉松

香港三條海底隨道都係咁上下

見唔到車尾燈係咪代表已經輸左

根本就係條軍用橋
流浮山一條都唔夠重要插多條